全港各界反林鄭大遊行

我地做得多數派,就要擴大優勢,團結更多人。

搞個反林鄭遊行,不分紅黃藍白黑,有冇得諗?

遊行完,如果林鄭死不認錯,咁會將幾十萬藍變成黃。如果林鄭因此下台,咁我地文宣就大可輸出革命。

冇人反對

好似玩象棋咁,剝佢光豬!!!!

誅死佢

呢樣真 全港最大目標一定係佢

五大訴求先係ultimate goal
當年無左689咪有個777

啲藍撚會出黎遊行咩
睇撐狗集會就知啦
比埋錢先小小人
無謂為左多一千幾百人shift 左focus
打個稻草人曬子彈

五大訴求 缺一不可

唔好，我想林鄭繼續connect ，唔好俾個更衰既上場

識玩梗係俾777做落去

休息夠啦大家唉

反乜鳩林鄭反就反極權

岩

五百萬反林鄭大遊行

推

Push

你俾錢叫班藍絲出嚟行？